［東京］呢幾日獨遊搵伴搵飯腳

未來3-4日幾會一個人留係東京
睇下有冇巴打一齊食個飯
搵下景點地方一齊玩

推

留到幾時 我6月1-3係東京

今日到24/5都會係東京

6月頭有冇？

生命有希望呀

6月尾到7月頭會係東京！

巴打幾號

開post開得有d遲
24/5就走啦

我今日最後一日喺東京
聽朝要落神奈川

共享晚餐 ？

好呀冇問題

Hi ben

Sor 一時睇漏post
巴打仲係邊頭

1/6-8月尾都o係東京

留2個月 cls

諗住而家落秋葉原

唔cs我14/6-31/7都係東京

一人一個唔伏嘅東京美食！

睇吓食邊間啦！試過係美食嘅上黎介紹吓